{
  "Acknowledgements": "致谢",
  "Cases": "案例",
  "Enabled by data from {{ gisaid }}": "由来自的数据启用 {{ gisaid }}",
  "FAQ": "常见问题",
  "Follow": "关注",
  "Follow {{twitterUsername}} on Twitter": "{{twitterUsername}} 在推特上关注",
  "Fork": "叉子",
  "Home": "回家",
  "Let's collaborate on GitHub": "让我们在 GitHub 上合作吧",
  "Link to Github page, with grey Github Octocat logo": "链接到 Github 页面，带有灰色 Github Octoca",
  "Link to Twitter, with blue Twitter bird logo": "链接到推特，带有蓝色 Twitter 小鸟徽标",
  "Per country": "按国家划分",
  "Per variant": "每个变体",
  "Shared Mutations": "共享突变",
  "Variants": "变体",
  "Countries": "国家",
  "Deselect all": "取消全选",
  "Estimated Cases by Variant": "按变体分列的估计病例",
  "Select all": "全选",
  "View data generation scripts": "查看数据生成脚本",
  "Overview of Variants/Mutations": "变体/突变概述",
  "Regions": "地区",
  "Tooltip sort by:": "工具提示排序方式：",
  "Freq": "频率",
  "Num seq": "序列号",
  "Total": "总计",
  "Variant": "变体",
  "Choose region": "选择区域",
  "Coming soon!": "快来了！",
  "Overview of Variants in Countries": "各国变体概述",
  "Propose changes to this section": "对本节提出修改建议",
  "Copy link to clipboard": "将链接复制到剪贴板",
  "Send in an Email": "通过电子邮件发送",
  "Share": "分享",
  "Share on Facebook": "在脸书上分享",
  "Share on LinkedIn": "在领英上分享",
  "Share on Twitter": "在推特上分享",
  "Share on VK": "在 VK 上分享",
  "Share on Weibo": "在微博上分享",
  "Share on WhatsApp": "在微信上分享",
  "Nextstrain Clade": "下一步：克莱德",
  "Other": "其他",
  "Pango Lineage": "Pango Lineage",
  "WHO Label": "世卫组织标签",
  "{{ covariants }} is brought to you by": "{{ covariants }} 是由... 带给你的",
  "GISAID data provided on this website are subject to ": "本网站上提供的GISAID数据受以下约束 ",
  "GISAID Terms and Conditions": "GISAID 条款和条件",
  "Commonness": "共同性",
  "Other mutations": "其他突变",
  "Position": "位置",
  "Shared mutations": "共享突变",
  "Sort by: ": "排序方式： ",
  "Last updated: {{ date }}": "上次更新时间： {{ date }}",
  "Mutation of amino acid at position {{pos}} in {{gene}} from {{ref}} to {{qry}}": "氨基酸在 {{gene}} 从 {{ref}} 到 {{pos}} 的位置突变 {{qry}}",
  "Mutation of nucleotide at position {{pos}} from {{ref}} to {{qry}}": "核苷酸在 {{pos}} 从 {{ref}} 到的位置发生突变 {{qry}}",
  "Pango Lineage {{lineage}}": "Pango Lineage {{lineage}}",
  "Protein {{geneName}}": "蛋白质 {{geneName}}",
  "Close this window": "关闭这个窗口",
  "Recent updates": "最近更新"
}
